勇武陪你831和理非 你地陪佢91入番機場 得唔得

得
唔得

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

講左幾多次不分和勇

call 埋d 朋友一齊入機場
準備揸中共春袋

831 901

機場勇武
上中聯辦反而和理非

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

831和你老母非

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

不存在勇武和理 更不存在人數交易
手足唔係貨物
機場又好 831又好 街頭又好
自己想去邊就去邊

我唔明點解831要行和理非mode 因為係民陣搞?

更何況我唔信831會唔衝 而家仲分咩勇和 講左set死線 而家就一定係升級咖啦

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有多啲英文文宣#
----------------------------------------------

91原本我以為話唔衝，原來諗住勇武衝擊，樓主可以講多啲細節嗎？

推

831點解冇人推？
831都唔推點儲夠人？

唔使話邊個陪邊個，同一條船
預咗冇共識架啦

不過希望畀d老弱走咗先

和勇一家

唔駛理其他po
回覆機場po就得
大家用搜尋關鍵字回覆機場po就得

唔駛理其他牛鬼蛇神

咩都得

push